是晚痴撚線茶記

是咁的，話說今日本大師去左間茶記食飯

= 我
= 侍應

我 ：唔該埋單
侍應 ：下...(我見到佢已經出哂水
我 ：唔，該，埋，單

此時女侍應以為自己終於嫁得出，
反哂白眼然後直接露出黑鮑噴射水柱。

我見唔係幾對路就走撚左了

0.1/10

0/10 完全唔知你做乜

是咁的，話說本鬼去左間cha記上人身
古語有云
百事有可樂，美極有鮮味
即刻上左個有啲似catgirl嘅肥妹仔身
咁出水反白眼呢啲呢就例排㗎啦
點知見到前面
有個死肥毒撚一條友食飯
食到成個暗瘡咀都係油
仲要乘gay走佬唔埋單
今晚一於上佢身塞支筆入佢個菊花

幽默呢家野...

幽默呢家野

真人真事